變幻 繼續 變幻 拆不開

我們 已成 我們 還好有愛在 懷中感慨
笑著 喊著 抱著 如萬世不朽只有愛 多好！！！
能擁抱未來

成首歌最正我覺得係呢段

呢到鳩填嘅 情人遊天地 日月換行李 先

「我們已成我們」我覺得寫得好好喎
雖然chorus 係超正